\assignementTitle{}{3}

Сегодня Ринат на уроке узнал про новую битовую операцию – XOR двух чисел. Напомним, что XOR или Исключающим ИЛИ, называется бинарная операция, которая применяется к каждой паре битов, стоящих на одинаковых позициях в двоичных представлениях чисел так, что, если биты равны, то в результате на этой позиции стоит 0, если же биты различны, то 1. Например, 3 XOR 5 = 6, потому что $3_{10}$ = $011_2$, $5_{10}$ = $101_2$, поэтому после применения операции второй и третий бит становятся равными 1, а первый бит – 0, таким образом получается $110_2$ = $6_{10}$.

Учитель дал Ринату массив различных чисел и попросил написать массив, в котором все числа различны и нет ни одного числа из массива, который дал учитель. При этом, чтобы XOR всех чисел в массиве Рината был равен XOR всех чисел в массиве учителя.

\inputfmtSection

В первой строке дано число $n$ --- количество элементов в массиве учителя ($1 \le n \le 10^5$).

Во второй сроке дано $n$ чисел $a_i$ --- элементы массива ($0 \le a_i \le 2^{30}$).

Гарантируется, что XOR всех $a_i$ не равен 0.

\outputfmtSection

Выведите элемента вашего массива, чтобы все числа в вашем массиве и массиве учителя отличались.

Все числа вашего массива $b_i$ должны находиться в промежутке ($0 \le b_i \le 2^{30}$).

Количество элементов не должно превосходить $10^5$.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
1
27
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
21 14
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
2
5 6
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
7 4
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{3}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
3
1 2 4
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
5 3 9 8
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{4}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
3
3 5 1
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
10 9 6 2
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_023}